(冇圖)屎忽生左好大粒瘡！

好撚痛阿！

屌你老母坐唔到
一坐痛撚到噴淚
依家仲要陰d陰d痛

有冇人有解決方法
聽朋友講係飲食搞到咁

粒瘡size

好想一野挫爆佢

圖

唔敢影